你對自己有咩期望

有時會想自己咩都盡全力做到最好
有時又會諗點解要咁努力咁辛苦
其實講到底，我淨係想自己有能力做一個快樂既人

做型撚

點做

做大學教授 貢獻人類文明

希望係阿媽百年之前比佢抱到孫

一定得既

成27歲人啦
仲未拍到拖

重有好多時間呀

做到消防
帶媽媽出國旅行
搵個好老婆

自問樣唔差
但就係搵唔到

d皮膚問題重係好難搞？

要抽脂咁誇張
咁你打算去做？
蟎蟲會點影響到皮膚嫁？

我都想知

巴打好似冇乜希望咁

無

唉 真心付出但結果咪又係咁
朋友異性有時都咁
心很累